不需擔心風向問題、冷處理、聚焦818

不需擔心風向問題
去到而家，一單咁所謂打記單事件對成個風向影響根本微不足道，要撐一早撐左，要屌亦一早屌左。

冷處理
政府平處理問題會點？冷處理。佢地會慢慢耍太極，顧左右而言他，耍多兩耍就冇人記得，我地都要做一樣既野。

聚焦818
距離818仲有幾日，你地想全個連登都係互屌post定818 post? 政府唔怕你互屌，唔怕你咩機場道歉，只怕你818多人。

全連登聚焦818

1

2

3

一個818 post 都推唔到上黎丫

[思想改革] 抗爭者的思路

4

推

5

6

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

7

8

9

推818

Push

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

10

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

11

818

12

集中返818呀
機場完左架啦

818188181818188181881

818181